﻿ #3.Функциональное назначение # 
 Создание банеров с рекламой в левом сайдбаре сайта или футере 
 #4.Термины и определения # 
 Основные термины или теги сайта: 
 * вопросы 
 * коментирование 
 * рубрика 
 * публикация 
 #5. Типы данных #
 * пользователь:
  a. Id пользователя
  b. Никнейм пользователя
  c. пароль
+ d. Email
 * вопрос 
  a. id вопроса
  b. id пользователя
  c. id категории
  d. вопрос
+ e. описание
 * коментарий(ответ)
- a. id вопроса
+ a. id коментария
  b. id пользователя
- c. id коментария
- d коментарий
+ c. id вопроса
+ d. коментарий
 * классификация вопросов
  a. id категория
  b. название категория
 #6. Функциональные характеристики # 
  
 #7. Страницы #
 * Главная страница - пользователь входя на эту страницу видит перечень последних заданных вопросов, сверху имеется форма о публикации быстрого вопроса. 
 * Карта вопросов - на этой странице список из сылок на каждую категорию и подкатегорию вопросов. 
 * Вопрос-ответ - данная страница имеет наличие выборки по теме вопроса и его категории. 
 * Авторизация - на этой странице можно войти или зарегестрироваться на данном сайте. 
 * Вопрос - у каждого вопроса есть своя страница, на который есть пояснение к нему, автор и коментарии(ответы) от других пользователей. 
 В шапке всех страниц имеются ссылки на главную и все остальные страницы, так же имеется окно авторизации. 
 #8. Требования к надёжности # 

